講下最近loop緊咩歌

天若有情 天賦 白首相依 涼涼 半句再見 Attack Closer to the edge
想聽多啲唔同類型o既歌

hymn for the weekend
alone
chandelier
city of stars
set it all free
絕
祝英台
鐘無艷

半句再見😍

chandelier好正

係唔係日文歌 會聽下

Beatles-And I Love Her, Don't Let Me Down, I Wanna Hold Your Hand, Yesterday etc

鄭中基全部歌

無需要太多

Ekids 錯愛

freesia同fighter

Bigbang all

以後別做朋友
faded

直接貼link

The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This

YMCA

W FACE

I am not the only one

陳奕迅the key隻album

EVERGREEN - Neverland
DEAD END - Nocturnal Bloodlust
真っ赤な嘘 - アルルカン

無人聽歌？